有冇巴絲打喺元朗公路近博愛塞緊車

入嚟吹下水

又炒車

塞左好耐

唔怪得咁塞車啦

我想返屋企食飯呀

完全無郁過
塞死晒

郁緊啦

封咗路 如果可以落迴旋處兜支路上就好 可惜搭緊巴士

每次搭緊車既時候一諗到如果自己揸會點點點就有種莫名既哀傷

好多救傷車經過，炒得好勁？

2架巴士炒一部小巴

司機都落埋車食煙 睇黎有排搞。

聽講小巴急煞，巴士dup唔切，就啪落左去

有無機會塞到去大欖落錦田個路口

蘋果話救緊個巴士上層女乘客。夾住左對腳

已脫離現場 有排塞
如果你哋得嘅 可以叫司機落迴旋處兜去行支路

我可能同你同一架巴士

係車龍中間

準備緊上巴士 冇第條路走

我 276A

我就係等緊276a 明知塞 都冇得揀

噢269c

76K/77K

都仲有錦田逃生門

落元朗冇塞 搭 276P
不過塞到落新田公路搭乜都一樣